中大而家好似烏克蘭既獨立廣場

可以係入面建立到一隊軍隊

水滸傳迫上梁山

咪用水滸傳，知唔知最後d人下場係點

真係要講既就井岡山啦

早期中共好多招數其實好值得學習

太遠啦，集人太慢，位置無poly咁好

招安跟住冚包散

中大夠大，建議試着實質上按照獨立社會運行，今日已有入境關口爲何不再模擬成立民兵/立法/政府/法院/武器研究/戰略研究，每日發表成果匯報進展，或直播立法辯論或直播公審林奠，開展外交，運用所學，實在是難得的實戰鍛煉，還有哪裏有大學這麼齊全的人才儲備？在這個歷史時刻要做歷史性的大事，可以成爲本土派的第一次真正實踐，如此也能安守中大，一並解決目前大量人力物力在中大而只能被動防守和應對這兩天政府冷處理的問題。